有個係IG放IZONE飛既妹妹仔好似中意左我..

想知既話我一間講..

樓主弱智

咪FF咁多

成幾廿歲人仲咁多幻想

想知

打好先開POST啦==

唔想知，講左死全家

ho ball!!

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩

有個係ig放IZONE飛既死毒撚以為我中意咗佢

聽日講 今日和她傾左成日計..